一人一首好遺憾既歌

最近聽到首歌 故事好遺憾 不過係支那人既歌 有興趣可以聽下 我見d人係咁分析隻歌：

這是飛鳥和蟬的故事，飛鳥在夏天遇到了蟬，它們相伴過了最美好的夏天。快要到秋天了，飛鳥要飛走了，它和蟬說:我要飛走了，明年的夏天我會來找你的，再見了。蟬說:好呀，不過不能和你在明年夏天按時見面了，我會在第五個季節出現，第五個季節從十三月開始，你那時候一定要如期出現啊!

飛鳥飛走了，驕傲的飛遠，而蟬棲息在夏天，蟬靜靜的棲息在葉片上，送它離開。它們各自去了不同的世界。

飛鳥不知道人類的時間是沒有第五個季節的，是沒有第十三個月的，而蟬的生命在這個夏天就會終結，可是蟬對飛鳥說，第十三月，你一定要如期出現啊。可是到了第十二月的冬天飛鳥總是飛不到去第五個季節，總是飛不到第十三月

飛鳥對蟬說:下次再見，要等來年
蟬對飛鳥說:若是重逢，已是來生

=.=

李榮浩老師d歌

年少有為 麻雀 李白

別來無恙

不來也不去

時光倒流一句話

當然是我大周董的歌
藉口 軌跡 開不了口 簡單幾句唱到我心坎

隔離

鬼怒川

哀的美敦書

正想講呢首
Loop緊

下一位前度

Everglow

原來這裡沒有你

銀河修理員

如果沒有

理智與感情

蘇眉

下次愛你

答應不愛你

似水流年

後來

前途無量

我們

誰明浪子心

在哪裡會有幸福

蝴蝶結

可惜沒如果

還有什麼可以送給你

hi，叫我？

到此為止。。。

So close

最鐘意嘅歌之一

這麼近 那麼遠
呢首歌好表達到果種心情

真......

時光倒流二十年

追風箏的孩子

陀飛輪

When I was your man

你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

月球上的人

春夏秋冬

Lm